﻿/************************************
	SDS
/************************************
В папке SDS классы для поиска устройств определенного класса в сети.

Для работы с ними нужно создать instanse определенного класса, 
вызвать метод startSearching(). 

Для получения массива обнаруженных устройств вызывается метод 
getAvailable() (массив экземпляров классов унаследованных от Device). 

Если в поиске устройств больше нет необходимости вызывается метод 
stopSearching() 

Все эти методы унаследованы от SDS - базового класса для всех 
остальных поисковых сервисов устройств

/**************************************
	Devices 
/**************************************
В папке Devices классы для работы с конкретным классом устройств (драйверы).

Базовый класс для всех драйверов Device содержит методы: 

Метод run() сообщает устройству что с ним начали работать. 
Метод stop() сообщает устройству что с ним закончили работать. 

А также каждый драйвер реализует интерфейс для работы с определенным типом 
устройств.

